Ipad air 宜家買好唔好?

遲啲ipad出新,ipad air會唔會減價?驚宜家買會有啲蝕

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

唔好買住

咁不如買samsung s5e

Air唔係出左好耐

唔係出左好耐 想表達d咩

可以叫人買又得 叫人唔買都得

樓豬驚緊出新
咁Air出咗先幾個月, 以Apple 對非Pro iPad既周期, 邊有咁快出新
所以呢個擔心係多如

真係要畫公仔畫出腸架喎

呢家買i pad 2588個部 係未好傻

唔係年年9月份蘋果發佈會都有新pad推出咩？
利申：乜都唔識，都想執平貨番屋企睇新聞

而家啲ipad 2017 18重唔夠平？？

琴日先買左部iPad air
2588個部太廢了
其實ipad同電話唔同
錫住用用4-5年都唔岀奇
我就會比多少少買air
但pro我就覺得唔太值
6千幾不如我買部notebook

其實air4000都唔貴啦
Iphone都成皮一部
仲淨係用得2 3年

pro真係太貴，以前4xxx都話，依家6xxx

其實你地會用嚟做咩？

2588果部其實廢係邊？？

純開YouTube/ Safari睇片既話同air差幾遠？

我有一部全新未開封ipad air，銀色64g有無興趣

梗係唔係啦...
有時可能係年尾或年頭出一隻
有時又可能無啦啦mini同Air一出
iPad啲推出時間完全冇得追架

翻學

睇notes的話ipad mini仲好

睇note既話print出嚟唔係仲好咩.. 可以drop低啲嘢
同埋如果用word嗰啲macbook唔係都更好？

定個人習慣嚟，因為我都唔太清楚pad可以用嚟做咩

Jot*

計埋支筆 其實Pro都可以做到紙咁方便
但係個定價真係太高 普通文書睇片就好浪費 都用唔著佢個Spec

文書用途就Air + Logitech Crayon啦...

我本身有macbook air 都係寫文交下功課，唔洗劃圖嗰啲，notes都習慣用手抄，有無需要買部pad

仲print乜鬼呀
Amazon都就黎燒晒
仲唔珍惜樹木

翻新ipad pro 10.5好定全新ipad air 3好？

用apple pen 上堂好爽
又唔驚無帶notes 鍾意係邊到溫就邊到溫
平平地買air/mini 都夠
pro 太貴 硬件上又用唔著

有部ipad pro 10.5” 公司抽獎禮物想放，有冇人要

幾好用 美國amazon 二千左右

齊做環保小先鋒
利申
環保到大學買左一本書咁大把

翻新Pro 10.5
用枝筆勁順

Amazon renewed 400美金有找
10.5寸 64gb LTE versiob

Amazon renew非官方翻新

有90日無條件退款，係郵費要自己俾

叫外賣

垃圾黎

個mon擺埋一齊 2018直頭係玩具
air又大又靚

200學生折
200回贈
3600到手

mon勁核突 自己去睇 兩部拍埋一齊你就明

睇你買黎做咩，
平時帶返學寫notes睇reading 好方便

想問普通用,睇吓youtube、簡單文書，買64定256

64夠啦

On 99
你唔用多啲紙
種嘅樹咪少咗囉
你要珍惜樹木
應該多啲浪費紙張

官方refurbished ipad wifi version有apple 全球保
冇得比

冇分別
你估會lag咩

usd249但唔送香港 點運返黎

全新未開?
香港行貨有保養?

好似今年出新

same但果本其實應該接其他人二手
垃圾英文書

未開，行貨面頭有行貨sticker，冇單應該冇保養...？

幾錢放？